有冇人攬住女朋友時會扯旗

唔係想扑佢個隻扯旗
係唔知點解冇啦啦扯到行
好似好想緊緊攬實佢

a09撚有女咩

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

青頭仔

攬住waiwai?

A09........,

卡勞條女有無黑絲唔要比a09索下

請珍惜齋攬都會扯爆旗嘅日子，因為好快就唔會再咁易扯...